用完既口罩點處置?

就咁扔落垃圾筒?定搵d野包住佢先扔?

不說「推」，試著說
29號三罷

收集好
新年冇野做咪寄下野
至於寄去邊幾度
香港人點會唔知

剪爛再掉
防止有意之人回收當新賣

攞信封入起

寄好麻煩
又要擺入信封
我淨係想個用完既口罩唔好污染到自己

剪個下都有機會中招

咁都回收到?

有無指紋？

就咁扔垃圾桶
斷估唔會有人拎去報失丫

擺入女神書包。。。
咁就可以去佢屋企。。。嘻嘻

但會唔會d菌周圍飛架
洗唔洗搵個膠袋袋起佢先扔

你想同女神攬炒

有原裝透明袋就對摺入返袋先掉 跟手用酒精搓手

我冇菌㗎

燒

如果唔係獨立包裝呢

掟去狗總

寄去狗竇 聽講會幫手回收

老老實實，你地會點樣處置？

我會選擇用紙巾包住掉
但若果我做法有錯誤都請糾正

送畀藍屍廢老

狗屋有回收箱